依家先知本來關張可以打死呂布

劉備係出手救呂布